連登有愛

Dse數學想要3應該點做 認真

直接做啦
唔好妄想操咩concept啦除非你得一科

唔得就係唔得架啦, 可以點姐, 踏實面對啦

認真 攞到5成分數就有3

?

MC岩廿題
LONGQ拎到50分
應該有3